覺唔覺arthur扮左小丑之後型晒

本身係個瘦猛猛既毒撚